個空姐係我朋友，大家睇完就算啦，希望唔好再係傷口上灑鹽😞

空姐會同毒撚做朋友？

收聲啦仆街

禾地2和b系組爸泥㗎

Sp就sp啦

識你地真人，好撚串

有冇屌過？

碌鳩唔係我既=.=

係SP

自貼證明

唔好懶熟=.=

依家冇啦

勿想認

J左你個FD幾次

灑精ok嘛？

有邊條女你係唔識

j完就算啦，希望唔好再share出去

send左幾十個email了

✌🏻😝✌🏻
@@
|
八

呢個真係識，佢平時睇落似乖女...